南韓三八線一日遊

在板門店

報左幾多錢?

好似都900幾